點解黑警多數毅進？

因為警察做野唔洗你教
所以係學校一D野都學唔到

讀書唔成靠政府。
出嚟做野唔靠政府唔通靠自己咩？？

無藝俊點考警察？u grad都要讀啦大佬

唔做警察 得返拎綜援